[Netflix] 殺手裁縫師 50m2

新土耳其劇，有冇人睇？

好似少少動作+搞笑

睇評語好似麻麻 又話主角戲屎

土耳其佬啲樣差唔多咁